最想改變既係咩

如果你可以幫自己改變一樣野，你最想改變既係咩？